在她的職業生涯中，奧爾布賴特以佩戴胸針或裝飾別針來傳達她的外交政策信息而聞名。 馬德琳·奧爾布賴特於2022年3月23日去世，享年84歲 
 根據宣誓書，這枚胸針是格雷在2015年至2020年期間委託多伊爾的“大約25件珠寶和藝術品”中的一件。 失蹤的珠寶和藝術品:針對一名退休教授的訴訟正在激怒從喬治敦到紐波特的富裕階層 
 研究人員猜測，鳥類的羽毛來自枕頭或被褥，它們和放在墳墓裡的胸針都與女性有關。 一個有1000年曆史的墳墓可能埋葬了一個強大的非二元性人布魯斯·鮑爾，2021年8月16日，科學新聞 
 鴯鶓是如此偉大的形狀，我記得我找到了一個裝飾藝術風格的鴯鶓形狀的胸針或其他東西作為靈感，這對我來說是一種決定。 在國會山周圍找到這些狡猾的動物就像美國廣播公司的弗裡茨·哈恩一樣容易 
 你不需要看胸針就知道，納比烏利娜是一位才華橫溢的經濟學家，在世界轉向清潔燃料之際，她處理好了從西方的經濟制裁到對石油和天然氣的過度依賴等各種問題。 繫好安全帶:利率將把經濟帶向何處|肖恩·庫利根| 2021年7月6日|Ozy 
 凱特胸前彆著一枚金色三葉草卡地亞胸針。 凱特? 不，現在一個就夠了…… Tom Sykes | 2014年3月17日 
 這件衣服兩邊有褶皺，領口很深，很適合身材，和瑞安一樣，拜登也戴了一枚大胸針。 Janna Ryan和Jill Biden在2012副總統辯論中的風格|Isabel Wilkinson | 2012年10月12日|DAILY BEAST 
 她穿著一件綠色荷葉邊連衣裙，戴著長長的垂墜耳環和一枚巨大的胸針。 來認識一下Lanvin不太可能的新面孔，Jacquie Tajah Murdock |Isabel Wilkinson | 2012年7月19日 
 我在當地珠寶設計師蒲石的店裡找到了一枚漂亮的古董蝴蝶胸針。 Gucci創意總監Frida Giannini到訪上海(圖 
 這枚威爾士王子羽毛鑽石胸針被戴安娜改良為項鍊。 卡米拉戴戴安娜胸針|湯姆賽克斯| 2012年3月14日|每日野獸 
 她胸前彆著一枚巨大的胸針，上面嵌著早已去世的祖父和祖母的頭髮交織在一起。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 她的頸帶被掀開了，因為她把用來繫頸帶的胸針送人了。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 當她把鑲滿鑽石的胸針扣在雪白的喉嚨前時，她環視了一下房間，想找一面鏡子。 紅年|路易斯·特雷西 
 同樣地，我的夫人就像那枚胸針; 然而，並不是她引起了我的愛，而是上帝賦予了她美麗。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 然而，人們注意到她戴著一枚漂亮的胸針，她特別小心地不讓她丈夫看見。 Jean de La Bruyre的“人物”|Jean de La Bruyre